點解成日發春夢去到戲玉嗰刻就會醒

有冇心理學家可以入黎解釋下點解會咁。
開開心心比人發完個春夢唔得ge..

你都未試過戲玉自然發唔到個part

但係戲玉個part我由細上網睇到大

睇過同試過都有啲分別嘅

咁姐係你地全部都可以夢到戲玉個Part?

試過真係夢到戲肉，射埋

現實醒咗就係夢遺

理論上佢都未試過前戲

你地好仆街

認真討論 春夢前戲個part通常會好清晰 好正 但去到後面屌果陣個感覺就會好模糊，之後就醒埋

試過完整嘅 亦都有試過斷咗夢

係囉 我明明想認真討論

同埋春夢個感覺真係好夢幻好正，同現實飲醉左再搞差唔多
利申現實唔係格劍

唔打飛機一排，谷夠精等到有夢遺先去到戲玉

同埋發春夢好易射，有冇同感

我冇係咁既煩惱
次次都去到戲玉
成日醒果下都驚一褲都係 但最後冇事

因為夢遺

我反而發親都黎料，都唔知係夢遺定精黎，因為平時冇發夢係唔會有夢遺

中三未?

未 啱啱升小六 行經7仔見到有連登卡咪叫媽咪買張黎比我玩下

冇喎呢個

個夢係佢女神被NTR 佢得個睇字

夫目前犯？

So sad